如果當年大美人冇恭喜大樓，佢而家身家有幾多個億？

六百億